呢位台灣牙醫好正 好想擘大口畀佢插入

楊醫生側面有啲似趙勁皓

明眸皓齒

楊醫生都有可愛一面

好想舐

手機自拍都一樣咁上鏡

景翔bb 仲跟過院長去過老撾幫山區小孩醫牙

來吧!!!

撳住我!!注射我吧!!!

牙醫射嘅係天然鎮靜劑嚟, 射一粒病人都鎮靜落嚟

想畀景翔b 抱起

幫完人注射完係特別man 嘅

景翔bb 早喺9年前 就上過報紙

動靜皆宜

名字：楊景翔
身高：182公分
體重：75公斤
星座：雙魚座
血型：A型
興趣：跳舞、打籃球

再次重溫

醫生我要全身麻醉
除咗屎眼同JJ

想屌到佢大聲淫叫

好高汁

可唔可以注射我，屎眼好痕.

一樣

冇蛆
做咩同一個post出兩次？